有冇人同另一半一星期先見得一日 好辛苦

因為要返工，工時又長，一星期先得一日假，好掛住佢冇哂動力工作，好辛苦

垃圾

點解